好攰

放假都係咁收電話

係

Is

你咪試下唔收囉

感受下，公眾假期，你個名係energy call list 第一名嘅體驗

Energy and complaint call list